林祖舜今次唔死唔得掂，高登少左好多人去.

果粉

抵死

an有其他app揀
但ios冇得揀